希望大家唔好講風涼說話，呢一刻更加要齊上齊落！

首先我見到手足比人打好心痛
大家唔好咁傻仔企定定比人打
一個已經嫌多
記住
一係就避免群眾鬥群眾閃左去
一係就齊齊自衛 救到人就走
唔好眷戀個牆
牆係死 人係生

但係我唔明點解有師兄可以幸災樂禍
你覺得佢企定定係on9
你咪屌佢 鬧醒佢
做咩要講風涼說話
又話咩抵死 又話由佢地死

希望大家明白
講呢D野對士氣對抗爭冇幫助的
我地可以走到呢一刻
全靠大家一齊努力
唔好因為呢D因群眾鬥群眾（呢D又唔係主線）
引發出既討論
搞到大家士氣下降

希望大家繼續努力
接下來仲有好漫長既抗爭活動
需要各位勇武同和理非巴絲努力
五大訴求+雙普選 缺一不可

謝謝大家

仲唔訓

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

無論你選擇還手定係走佬
我地都會幫你說項 幫你spin
因為我地係同一條船
當然事後可以檢討
但發生個一下
大家一定要齊上齊落

。

facebook有條戇鳩Friend spin條友唔還手spin咗五六個Post，
都唔知佢做乜鳩

過左個單就算
你提佢以後
人多就圍 人少就走
唔好企定定

樓主你喺度鬧乜？想人死嗰啲係現場拍片唱歌食花生嗰堆喎

佢地膠 我地咪搵人去制止佢膠

義士冇咁多時間同班左膠和理非勸世說道
叫班仆街左膠和理非反思下今個星期做嘅嘢有幾戇尻 人地就趁呢段時間安監控鏡頭預備大搜捕 左膠就玩memo紙

我都同意集中番做行動
有多餘人力物資時間先去搞呢d野

btw引用一位巴打所講

唔好心淡
香港需要持之以恆咁進化
當年既勇武變曬心淡撚
和理非>勇武
港豬>和理非

每次運動都會喚醒大家進化
我地要做既就係催化個進化過程
多d鼓勵 多d正面誘導
避免基因突變成左膠
只能夠改變比例
冇可能全部變曬勇武 全部和理非

岩

感覺尋日開始多左五毛上水

同埋記住
連儂牆只係錦上添花既野黎

另一個post講尋日中聯辦又黎料，相信有關

停止連儂牆係止蝕方法

快啲停手，唔係就制服你

要起番多d活動

唔好掛住食伴碟食到主菜都唔記得食